@online{ Wikipedia:Java,
       author = "Wikipedia",
       title = "Java (programming language) --- Wikipedia{,} The Free Encyclopedia",
       url = {http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Java_(programming_language)&oldid=570196473},
       urldate = {2013-09-01},
       date = {2013-08-26},
}


@online{ Wikipedia:Fatiga,
       author = "Wikipedia",
       title = "Fatiga de materiales --- Wikipedia{,} La enciclopedia libre",
       url = {http://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Fatiga_de_materiales&oldid=64433187},
       urldate = {2913-09-04},
       date = {2013-08-26},
}

@misc{ DiapositivaIV.1,
        author = {Rodrigo Pizarro G.},
        title = {Capítulo IV: Lógica Difusa 1. Introducción a la Lógica Difusa (Fuzzy Logic) y Conjuntos Difusos},
}


@misc{ DiapositivaIV.2,
        author = {Rodrigo Pizarro G.},
        title = {Capítulo IV: Lógica Difusa 2. Operaciones con Conjuntos Difusos},
}

@misc{ DiapositivaIV.3,
        author = {Rodrigo Pizarro G.},
        title = {Capítulo IV: Lógica Difusa 3. Razonamiento Difuso},
}


@manual{ Documentacion:Logica,
    title = "Documentación Package nrc.fuzzy"
}


@article{FuzzyLogic,
    author    = "Robert Orchard",
    title     = "Fuzzy Reasoning in Jess: The Fuzzy J Toolkit and Fuzzy Jess",
    journal   = "NRC Publications Archive",
    year      = "2001"
}
